有冇人知youtube keyword 呢類偏兒童又唔太舊既動漫歌list係咩?

用中文搵應該唔得 平時用"動漫歌" 都係聽到D熱門動畫/出名既動漫歌
但有時想聽以前細個/依家下就睇D動畫既歌 eg 動物朋友2 ed
可能日文得 但唔識
想聽呢類似呢type

仲有好多咩棒球大聯盟 網球王子 浮遊泉大冒險 呢類唔夠既歌
有懷舊感覺但聽又好modern既歌

有冇高手比D keyword我?

舊得制 唱冇左現代既聲線
有冇 棒球大聯盟 網球王子 浮遊泉大冒險呢D唱起來冇咁舊既歌?

搵咗一搵日文：懐かしいアニソン
覺得唔太齊，你再 search 下

反而英文嗰邊好似正啲

00-05年代動畫歌